亞馬遜手機殼曝光 蘋果 iPhone SE 2

3月22日消息 此前亞馬遜第三方貼膜賣家上架了iPhone SE 2的鋼化膜，現在IT之家在亞馬遜網站上發現了更多的iPhone SE 2手機保護殼，而其中的iPhone SE 2手機渲染圖與之前如出一轍，采用了劉海全面屏，四角圓形，新的iPhone SE 2手機殼渲染圖顯示該手機後置單攝鏡頭。

前一代的iPhone SE最早發布於2016年，外觀與iPhone 5S幾乎一致，加入了全新的玫瑰金配色，處理器等核心配置與iPhone 6S一樣，包括A9處理器等等。

昨晚，蘋果官網上線了適用於iPhone SE的AppleCare+服務計劃，由於iPhone SE一代發布時間久遠，似乎暗示蘋果將發布新一代的iPhone SE新品。

蘋果將在3月26日舉行春季新品發布會，主題是“ It's show Time”，主要是新聞和流媒體服務。不過也不排除會發布新的硬件新品。

好似幾正

正，6s可換機了

咁大部嘅，重大過 iPhone 8

XR呢

辣殺咁大部

咁XR

XR個定位真係唔知係邊

發夢中

睇完佢賣咩價先再講

好假

XR係以前8/8plus個條line
你睇XR個價岩岩好係8/8plus中間就知

係唔撚係呀?

xr定位：孤兒仔

是但啦，我要用細機啊屌你

好想換，我等咗好多年啦

一出即換
a12 5千蚊得唔得

又可以屌apple，衝呀

trade in部7+
換呢部

用XR有乜分別？

*同

處理器等核心配置與iPhone 6S一樣

好大部
se fans 又要跌眼鏡了

前一代

又搶Android巿場

se2點可能係face Id
啲倉底touchid都未用哂
iPhone 7/8 + A12 就差唔多
Apple最叻玩recycle

唔理佢有冇face id
se2似係真，細機用家

呢個樣傳咗好耐

買了

m 字額仲叫se?

有陣柒味

5999？

根據以往ff圖同現實對比呢部肯撚定唔係se2
好似個個都想airpod2有黑色佢就偏偏唔撚出

唔多信 之前ipad airpod咪又吹到天花亂墜 出到黎都係垃圾

sme

咁大部？

原來SE 咁大市場

你依家先知

屌 撞到傻
話佢係x xs xr都得

我估64gb 3999 先有吸引力
512gb 5999

咩size?

X吹到xs吹到而家真係煩唔煩
Air pods吹到天化龍凰又係得舊糞
上年都狂吹SE2又係得部Xr

一路都多人要

咁大部 我要換就換咗XS啦

係真唔係真呀

之前吹到印度會出SE2，最後又無影

利申：SE 死忠用家

假嘅

求下你唔好太大部呀

我 5s 真係用夠，好抵嫁啦

係時候搵

呢部se可以取代xr

咁大部 ...邊有資格叫se

咁鳩大部仲要M字額
蘋果你知唔知個home制係標誌

睇落成部6s咁大部，本來要SE就係貪佢細部

我柒左唔好推

出4吋SE2 touch id 即買

iphone 6/7/8 moon size 全螢幕嘅話ok

又係呢啲流出
耳機已經fake曬所有人說好的黑色

電子垃圾睇死佢用返兩年前既硬件循環再造
2019年仲單鏡

iOS 13 Dark Mode

以前就無，但依家一部新機成萬一蚊超出哂負擔

開始睇慣左個m字額

其實係Apple hea細機太耐
逼哂啲人買其他size
情況同iPad mini差唔多

5千 xr 都買到啦

touchid先好

冇home掣m字額大機 仲叫咩se

5千都唔得不如買xr?

有埋屏下指紋就正

淨係睇最後嗰張圖嘅size似乎同XR一樣
點解唔用返第一代個size做全屏

賣4999
用A12 同埋用翻 iPhone SE 個design

apple今次仲唔出 就執笠算啦

同iphone x 有分別咩
鏡頭打橫, size 差唔遠, 1-2cm 分別

跟本無人講過se一定係細機

跟本係果時有咩可以recycle就拎黎用
成班係到叫春做乜鳩

不如用返se個模算啦咁

又要買apple，又要追求性價比

不嬲呢堆人既市場就好大

你估個個都恨拎部6，7寸電話出嚟自high

唔信
如果用依個外型再賣五千樓下，會搶走旗艦系列市場
到時九月份發佈會出新IPhone 更加冇人買

發覺你條友次次d料都未確實就聲大大

睇唔出有乜可信性

假撚到 唔好妄想啦

幾靚仔喎，之前玩第一代已經用得好開心

係真就狗衝
btw se死忠

trade in iphone7 換se2??

好大機會出!!!!!!!!!!

昨晚，蘋果官網上線了適用於iPhone SE的AppleCare+服務計劃，由於iPhone SE一代發布時間久遠，似乎暗示蘋果將發布新一代的iPhone SE新品。

如果係，到時我即買

新se賣1萬，新iphone 萬五

iPhone xse

價錢唔高過Xs 即屌

前排忍唔到手 se換左xs

呢部同S10E鬥

m額都靚

無得同我架SE鬥 SE鬥 SE鬥

靚喎

M額靚唔靚各花各眼嘅啫
所謂全熒幕，個鏡唔係收個機就係好似samsung咁收係角落頭唔見得有幾靚

你幾時自己剪返個

你攞人同部手機比

SE都M額機，都唔知換唔換好

如果有返個3.5mm 我唔會介意

屌你都係要凸鏡頭其他個樣可接受

Se用家等緊se2

好明顯假新聞黎嫁啦

A11 ,點會俾A12你

似content farm fake news喎

Apple最鍾意撚果粉，16年iphone7果陣傳聞出藍色，有哂demo機，最後變咗出亮黑色。舊年年中傳出se2，又係有哂片demo機個樣睇，最後又係無聲氣。今年出se2的話唔知手上批iphone8，xr點算？

又搶哂an機市場

漫威 end game預告都會fake啦 咁樣叫撚？

用過曬 iphone8/8plus /X/Xsmax/XR
暫時最好手感係XR 我特登賣左XSMAX換
XR用落仲順 個mon唔會望到暈

佢出我trade咗部8佢

你係細機
話之你係乜ID，M額定禿頭
你CPU升左級左我都即買

正

等緊 X 換 se2

假架屌

第幾次講
一次又一次撚班se用家

我覺得就算真係出都只係5s殻再換粒U就算

四千蚊內 xr即刻玩完 我估要六千蚊

真係唔會啦 佢出得平 夾撚死xr 邊鳩個買
貴 出嚟托呀

s10+定價贏足幾條街

出埋d 窮人機 屌喇星

係TG Group見到，有人搵過見唔到
殘體字勿屌

有無撚可能賣949人仔

傻仔先買xr

se2咁撚細有幾多人真係啱用，xs啲人都嫌細啦

如果有呢舊應該會9衝 等下先

唔明

Casetify呢啲大廠都上架

應該真係有機會

thanks

應該用LCD MON?

OLED 不了

咁先正 教主最後設計

949應該係apple care+個價

我淨係知呢個設計前後鏡都會入塵
我都換過兩次了

一定有

出部嚟做後備機

如果4.7吋至5吋大細必買

似係iphone5s個殼喎

屌你老母apple，唔係要大機啊仆街冚家鏟，祝Gay Cook落無間地獄，同Steve Job聚舊

我16年用到而家仲好好 部5s都仲用到

屌唔係掛
買左s10+

又幾靚

點解Steve Job都要落地獄

仆街早知上年唔出x住

Sor
Steve Job喺天堂，會下Gay Cook，對唔住我講錯野

最近XR再做優惠都知有D野

Gay cook呢啲屎忽鬼，有名你叫，落地獄就梗架啦

咩臭係，明明人地就係鐘意SE夠細部

用到出SE3

差唔多啦, 上年引左se撚換電, 今年咪直接出新機

我Apple應該都SE咩市場 SE2應該都細機

正呀等左咁耐

Sent from my iPhone SE

唔錯喎 6s係咪可以換啦

SE2 唔係 4” 芒咩？

又係M字額

最大機會都係外表完全冇變只係換A12

如果咁樣更加唔駛傾, 一出即買

5c

繼續用SE

機身大小係咪同se一樣先
係既話即刻狗衝

幾時出

最大賣點 樣唔好變

X用家表示有用緊se做後備機
唔覺得用上去同X有好大分別
樣冇變反而冇意欲買

幾錢到

快撚啲26號

點解個個都話大部
個殼唔係一樣咩
反而有d想佢出埋i7 黑色細機嘅全屏

其實xr咪係se2囉 唔好成撚日發夢會有se2啦 apple點會岀部賺得咁小嘅機

年年都有人講 年年都有人信 年年都有流出

M都算
無3.5轉會好過

利申: touchid, faceid全部唔用

其實有部份人根本唔care
3.5 m額 次一級處理器 冇touch id
只希望價錢合理 同埋細機
但如果se好似xr咁大部
gay cook就真係白痴啦
xr 都開始減價 啲人梗係買xr啦

點會賺得小，班舊機撚等左好耐，SE2出來分明救亡XS XR無人買，順手清埋X/8 D parts

最想要3.5inch mon
同3.5mm
其他真係wfc😂

我好簡單se size
處理器upgrade 價錢5000內
其實full screen M額 OK

3.5 inch mon

都未出
一陣又開po話人欺騙

如果care+個價係堅 我估se賣 4699左右 我估a11 2gb ram

6🆂 開始頂唔順
玩爆爆王 M lag 到仆街
玩 Fortnite 又淨係玩到最低畫質

有新 SE 即刻狗衝

dual SIM

iphone 4 咁
仲有教主認証

SE2我寧願4.7吋啦

其他廠越出越薄 蘋果就越出越厚

哇屌，今次黎真

點知到時乜柒都冇蘋果最叻係咁

如果係真就正啦，但一D零件圖都無

好行唔送

Mini 5 3199都有a12喎

如果SE2= SE換A12...

人地要SE
係iPhone 5個個size

佢又醒目 唔show個moon

想睇正面

仲m額

用type c 定 lighting?

電量點先

同6s咁大？

希望今次係真
Se個設計真係好靚

仲有兩三日就知有冇

有touch iid+雙卡即買

平板同電話冇得咁比較 我純粹用個價錢轉換返價錢

SE出嘅時候3888 16gb 最新A9cpu

SE2按邏輯係咪應該賣3999 32/64gb A12(假設同mini5一樣咁做法

呢幾年d機都加到痴左線 如果真係3999 tim cook應該有好多連登仔比佢追撚含

冇可能會再出32gb咁on9

SE 萬歲！

而家買蘋果只會買舊機當副機，ebay 全新se 128 只賣1600

垃圾 義海收機$2000 有意pm

之前流出個啲都無事，佢都應該唔會有事嘅

至少4999

而家仲有咩

link呢 想買

最盡淨係接受到iphone7咁大部
大過佢換xs唔好

其實se size full screen 已經夠
又整大個size咪打自己d大機
賣得平又唔得賣得貴又可能換xs
用得se好多時都係貪佢機仔細細

但係se size Full screen 單手撳唔曬四隻角 焗住要雙手控嘅話 咁不如用大機算

3488

如果真既好想知佢放到幾大舊電落去

又千幾 mah

得個邊同 SE一樣 size應該4.7起跳
價錢都係唔好寄望太高
分分鐘仲貴咗

但係mon比例大左 又加啲新硬件落去 faceid 3層底板之類 千幾mah

最好外在嘅野所有不變

早排出左8先黎出se2

咁大部，屌你老母死Apple，人人都期待SE2係因為想要細機呀笨柒！

如果用返6s殻+8 touch id沖硬+a12

係 其實4.7個手感真係最好
個人認為X打後都好重......

喺連登大市場囉

呢間西野有同APPLE好多合作嫁,邊會有事
E家間間爆料都冇事啦
蘋果E家冇保密

呢部機打印度市場壓4000HKD樓下就屈機囉....

iphone X呢?

SE2
APPLE唔好撚手足,唔係無情講唔再用你

1600 咁抵, 求LINK

流料就轉會s10e

無錯

算細部 重點輕過xr好多

agger
s10e 真係好輕 size剛剛好
五千蚊但相機係旗艦級

嘩真係好撚大變化 好神呀apple

Xr 定位係咩

個個咁撚大期望
點知一出原來仲係touch id 舊樣就笑死

Airpod2

Jed thx

我想要touch id。。。。。。。

港豬表示 ishit 都照搶 有理無理

Agger 個wide angle好正

買部電話都要”專業分析”,仲要就晒角度去影相,好撚on9
人生會唔會無聊咗啲

一樣，就係等25號冇就轉

SE用家先會周圍同人講自己用SE
你出街望下有幾撚多人渣住SE先啦

呢樣真

好彩忍手冇買xs

周邊廠搏出名新招？

下次apple唔撚預先比呢d廠

如果用埋oled 咁部野一定唔平
唔通見se咁受歡迎 所以出部貴既se?
Btw覺得似假

繼續吹

成班戇鳩仔
早啲瞓啦柒頭

買左se2 case未？

我黎bin se撚c的

佢地唔係次次發佈會都叫哂春其實都冇咁黑人憎

笑撚死
獲獲都係咁 有發佈會就會有人講se2
打曬飛機話係神機

Order左se2未

快啲買se2跟住拎上嚟威威啦

會唔會有se撚已經買定哂mon貼機殻
唔緊要啦
用返係自己部se1到
再戰多幾年都得

神機用到2046都仲得

好彩

舊年傳得咁勁最後都得個吉....
都唔明今年無咩消息反而仲咁多人信

真係出上次就同airpod一齊出啦